贏就美斯 輸就華維廸

花迷

利申：中立

躝啦 華狗

上場贏咗又打晒丁
務實主義唔鳩搓所以贏
今日就斷六親

不嬲都屌華維迪
邊有輸先斷六親

人地華仔幫你拎西甲
無功都有勞
美斯就做錯乜都係岩晒

拎西甲都要炒
好大嘅官威啊

其實都唔係好明 點解場場波
咩球隊輸都好 都係個教練問題？
教練都落埋場踢咩

點解唔係教練問題？

成場波3個單刀唔入係道賴教練

教練問題係邊？
有睇場波都會覺得成班疤狗
唔知係到發緊夢定做乜9

一隊波輸波應該成隊波負責啦
教練球員都有責任

疤迷:隊友廢教練廢快啲躝
我哋好有人情味